EC-CUBEテンプレートは、GPL(GNU Public License)ではなく、以下の利用規約の下で利用が許諾されます。テンプレートをご利用の際には、よくお読みいただき、利用条件をご確認ください。

テンプレート利用規約
License Terms and Conditions
　株式会社ロックオン(以下「当社」といいます)が提供するEC-CUBE用サイトデザインテンプレート(以下「本テンプレート」といいます)を利用する際の利用条件は以下の通りとします。
第1条    規約の適用
　本テンプレートの購入(使用許諾の取得)の申込をもって、利用者は本利用規約を了承したものとみなします。購入を担当する方が法人の被用者である場合には、法人の代表者又は権限ある方の本利用規約への了承を得て購入してください。
第2条    利用許諾
1.　当社は、本テンプレートの購入手続きの完了をもって、利用者に対し、本テンプレートを、EC-CUBE1サイトにおいて利用することを許諾します。
2.　当社の利用者に対する本テンプレートの利用許諾は非独占的なものです。当社は利用者に利用を許諾したのと同じテンプレートを利用者以外の第三者に許諾することがあります。
第3条    知的財産権
1.　本テンプレートの著作権をはじめとする一切の知的財産権は当社又は当社に使用許諾を行っている者に帰属し、著作権法その他の知的財産法規によって保護されています。利用者は、テンプレート上のサンプルテキスト及び画像を利用者のサイトに適合したものに修正又は置換し、表示上の不具合を修正するため以外には、当社の許可なしに本テンプレートおよびその関連文書の一部もしくは全部を複製、複写もしくは修正、追加等の改変、リバース・エンジニアリング、逆コンパイル、逆アセンブルをすることができません。
2.　営利を目的とするとするか否かにかかわらず、利用者が本テンプレートの複製物を再配布することを禁じます。
3.　本規約は、将来製作される本テンプレートのアップグレード版等に対する利用を認めるものではありません。
第4条    無保証
1.　当社は、本テンプレートに関して瑕疵のないこと、品質、性能、特定の目的への適合性、障害が発生しないことを保証しません。また、当社は、利用者が本テンプレートを使用すること、または、使用できなかったことに関連して生ずる一切の損害、トラブル(本テンプレート利用者の情報の消失、毀損を含みますがこれらに限りません)に関していかなる責任も負いません。
2.　本テンプレートは利用者への事前の連絡なしに仕様を変更し、提供を中止する場合があります。その場合に利用者に直接または間接的損害が生じた場合でも、当社は、いかなる責任をも負わないものとし、一切の賠償等は行わないものとします。
3.　当社は、本テンプレートに不具合、不備等があっても、程度の如何にかかわらず訂正、修補する義務を負わないものとします。
第5条    準拠法
　本テンプレートに関連する一切の事項に関しては日本国の法律に準拠するものとします。
第6条    裁判管轄
　本テンプレートに関し当社と利用者との間で生じた一切の紛争に関しては、当社の本店または住所所在地の地方裁判所を専属管轄裁判所とします。